韋達原來咁撚高大 ......

騎馬又勁
又高大靚仔

屌
屈撚到

咩事

影分身術？

三人眾

三位一體

點解可以次次咁覆咁快

發覺彪哥出POST淨係得自己用分身回覆

買咩

早知買韋達

1.77M
52.5KG
咁撚瘦
係咪報高咋

佢個女都大個了

梁家俊都175啦

唔知有冇跟老豆騎馬
想試下佢啲騎功